搭東鐵搶左啲支那人嘅位真係好爽

雖然公屋 奶粉 學位都比佢地搶哂

搶咩啫，根本佢哋連搭都無資格

樓豬係咪搞錯左d野
你只係拎返屬於自己應該有既野 而唔係搶

係wo
利申 中文拎U